中產以上人士幾乎沒有出街示威的原因

只有果批又要吊警察 又要報警求助 !
又要搞亂香港 又要怨搵工無人請！
又鐘意犯罪 又怕被送中！
又唔夠學歷 又唔肯努力 又要怨天怒地怒人怒老豆老母嘅廢柴！
渣住學歷自以為好撚巴閉果班所謂嘅高尚港撚 又唔肯面對現實 承認唔夠有料到果批外勞爭！
又要怨物價高樓價高 又唔直接諗下㸃樣去搵多D錢 一味死怨政府無能有咩用？！
究竟呢班小學雞乜撚嘢心態？
係咪正如林鄭所講 以上呢班先係 玉石俱焚 緊香港中產以上市民嘅暴徒？
中產以上人士 幾乎沒出過泥示威
出得泥示威發緊窮惡果果班 根本就係系到自認自己係一個低等動物嘅暴徒

中文f?

泥你老母

以上結論：有錢的會越有錢 低等的會越低等

等一 訊号差 揀左佢預備冇人搵你 第二 影相偏黃 小白都變黃面婆 同照相拍片個頭會顯得太凸出同肥面 比個柒頭傘哂D背景都不特止 塊面仲吱哂D脂肪出泥 真係諗起都想笑😊 第三 5.8吋mon 顯示4.5吋都不如既畫面大小 第三 機身又細窄又扁 令上手好似縮埋一二角打飛機 花89千以為好威 但其實根本冇人睇到你用緊咩機

就是格子衫👍 連平時着開格子衫嘅伯伯都話 呢排除咗比港女搶衫之外 連裙腳仔都同佢爭格仔餅食同格子衫着 伯伯話唔怪之得有人話香港人着衫老土 唔老唔着 女人都算啦 ！連班裙腳男都學埋D港女着阿叔格仔衫 仲要着得老過佢添 簡直不自量力甘話喎

急問外面好凍英文係咩!!我唔知呀!!

吊錯你老母個臭屎眼 監生生嗬咗你個雜種 比我呢D正常人吊你老母哈！

垃圾唔识查百度啦傻仔

o min ho lung dong

頭先座車見到有人用XS MAX 但睇真D有乜可能XS MAX 載咗厚套個Size會係XS同XS MaX之間 ？除非假機 就算XS 載咗厚套都係唔會有佢果部甘大部 真XS MAX（圖中） 始終都係長同大部

智障无钱用苹果系度嘈闹闭

唔好作埋啲唔合理既標題

事實係好多中產出咗嚟，唔同階層既人都有出嚟
佢地未必一樣企係前線，但係有同樣既不滿，一樣有出去示威

善用不推文回覆

其實發展都今時今日 該歸邊都應該歸晒
即係黃/藍陣形 已經有好明顯分別
一般雞蛋挑戰高牆 就係透過拖垮 一些影響大眾或相關有影響力人士既事情 令高牆妥協
但係由每星期街上激戰 之前既不合作運動
等等不同既方法 得出結果就係 黃既只會更黃 藍既更藍
或許街上激戰 有部分中間人 即非黃非藍
會因為是旦一方行為 而加入雙方陣形
但絕對係小數

莫講係地鐵搞不合作運動
香港人 雖然我自己都係一份子 但香港人係好現實
街上激戰 我唔想參與 最多唔開電視 唔去果區 就可以避開 當然日子久 後續問題會浮現

無論係食花生既 中立既 都係佔大多數人
但搞地鐵 絕對就係搞晒全香港大部分既人
黃絲或許就係睇中呢點 但正正反映佢地
思想邏輯好大問題 先唔講班px 自私....雙重標準....下刪一萬字......
地鐵不合作運動 如果唔係黃/藍 受影響既人
只會諗 你搞地鐵把鬼 目標 怒氣只會係放係搞事班人身上 中立果班 唔會將責任放係政府身上

今朝係北角站 見到一幕搞笑小插曲
因為不合作運動 好多人係月台
之後就有人講粗口鬧班搞事既人
跟手就有一個黃絲 好正氣凜然（自以為）咁回應:唔好講粗口呀 你鬧咩姐！地鐵講粗口 違反港鐵附例！
-0-晒嘴

非常正確 正正反映黃絲既思想邏輯
我做咩都係岩既 你做咩都係錯
我阻車門關閉係合理 你講粗口係犯例
我就手無吋鐵 你就滿手武器
我打人就義士 到人打你就暴徒
警方到場就話不歡迎 唔到場就警黑合作
下刪一萬例子........

只許周官放火 不許平民點燈是常識

最讨厌大陆同胞扮香港人太他妈假了

同志你怎么骂苹果但是你又用苹果你是精神分裂症吗？你不用华为死汉奸

Thanks!

香港人 雖然我自己都係一份子 但香港人係好現實
街上激戰 我唔想參與 最多唔開電視 唔去果區 就可以避開 當然日子久 後續問題會浮現

同志又在装逼了看你口音就知道是大陆人

同志又在装逼了看你口音就知道是大陆人

大陆人虽然我自己都系一份子但大陆人系好现实
街上激战我唔想参与最多唔开电视唔去果区就可以避开当然日子久后续问题会浮现

同志这样大家才看得懂

多謝助攻 Byebye 你慢慢啦下# hehe#dog

起你老母#fuck #b你未起我㡳前你以经被ω之于法#hehe #dog或许以以我起㡳及告鸠你班邪教洗脑人士了#touch #dog

同志怎么逃跑都逃得像条狗一样夹着尾巴？